點樣換機最平？

入apple直接買新機同時trade舊機？
去電訊商用平啲價錢買新機，再放舊機？
其他方法？
求賜教

邊個話買iphone就唔可以用啲economical嘅方法 有得平啲點解唔試下